大家入黎講下今年有咩目標要實踐？

1.學好少少英文
睇緊BBC
2.修身 bodyfat 10-14%
3.搵份人做既工

冇一份工係人做

1. 返份正常非奴隸既工

2.操fit 自己

3. 精進生活技能例如煮飯

一個禮拜打少過一次飛機

又唔係咁講 無野做又好無聊架

你都幾渣

悶死我都唔好做死我

我淨係想考好個電單車牌.

跟左教院D 仆街誤人子弟, 又因為工作完全分唔到心, 好唔甘心.

搵工都想遲D 先算